聯合國呢舊垃圾，侵侵都冇佢乎，唔洗推啦

侵侵已經成日屌聯合國幫"發展中國家"
聯合國根本係有立場
中共乜柒國際法都犯晒都係咩制裁都冇
加埋香港警察用過份武力已經全世界都知
都完全冇打算剎停曾偉雄
明眼人都知咩事啦

其實聯合國係咪左膠集中地？

光復香港，時代革命

聯合國唔只左膠, 仲係貪污溫床

之前有巴打講到做INTERN好威威,我發笑

我真系唔知聯合國有咩9野用,之前只系打過一次嘴炮話MTR內唔好放摧淚彈, 有春理9過佢呀?連香港一粒點咁大既地方都可以輕視佢

睇左呢段片之後 我覺得聯合國真係無用

中國已操控聯合國，完

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

聯合國係冇咩實權架喇，你見盧旺達D圖西族人俾人殺咗80萬都唔出手就知。

不過咁，宜家國際文宣戰線全面啟動，有冇用都要send架喇，話唔定work呢係咪?

第一 常任理事國li一點死症 會閘住好多議案
第二 聯合國一向用經費鬥大聲
加埋所謂聯合國 講明幾乎大部分國家都會參與 而中國其實好多一帶一路之類經濟盟友 例如之前新疆人權問題都有30幾個無人權國家衝出黎話中國反恐工作做得好 尊重人權

美國唔係無佢乎 而係二次冷戰未正式開始之前唔會聯合國到開佢拖
對上冷戰好似已經試過承認台灣做常任理事國 之後先會順利好多

支持美國退出聯合國

咪盡做囉，多方面搵出路冇壞

UN好廢，無乜作用。

不如話係on9集中地
之前試過美國投訴俄羅c
俄羅斯 中國反對
3比2 最後被否決

決議好似要5:0先有用

NO
有一個反對就不獲通過 常任理事國好似絕對否決權黎

係

睇錯自膠 要5:0先有用無錯